［公安關口check手機］小心電話

從來唔番大陸既唔洗睇
岩先有個朋友係皇崗番落黎香港 係過大陸關口前 有公安要check書包同睇手機 包括微信同訊息 或者有其他
我朋友話好奇既係之前都唔會查 而家就嚴左咁多
我諗緊係咪關反送中事 但如果咁點解唔等佢入大陸個下已經查 要等人番香港個下先查 係咪驚人係大陸宣傳啲咩野？純粹多疑問下
自己過關大陸前準備好手機啲野 盡量del到就del啦 廢事又被失蹤
歡迎討論

仲返大陸就抵死啦

推

接觸過啲群比公安睇到會點你覺得